【一周必看】 金鐘正義男：盡量幫人

【一周必看】
金鐘正義男：盡量幫人

5,906

適中字型
較大字型

港鐵荃灣綫連續3日故障，上周五傍晚金鐘站更引發兩名男子涉嫌打架被捕事件，當時有市民拍下一名正義男挺身力阻當中一名疑犯逃走的片段，事件成為網上熱話。《蘋果》接觸到獲封「正義男神」的Edward，他自言「本性衝動，但會帶住冷靜去解決問題」，今次事件是「希望喺能力之內幫到有需要嘅人」。

近日成為網絡紅人、被封正義男神的青年自稱Edward，在港島區一間酒店任職工程，他謙稱網民對他的留言都抬舉了，對個人背景他不願多談，只透露是一名九十後青年。

上一則
【一周必看】建制議員去高鐵車廠 邊個令攝記笑得瘋狂？
下一則
【一周必看】動主播遭白兵生擒 試打VR新Game嚇餐懵

好波